臥草，淘宝的小家电咋这么快就卖光了？

贼坑爹的

咱们还有党呀

操你妈的都被其他同志抢光了

鞋子

厉害了我的哥

樓豬熱狗

LZ真TMD逗逼

今晚台慶仲係度9up

杯具😭

樓主熱狗

LZ好球